［堅好笑］鬼滅無限列車笑話（含劇透）

請用四個字形容最尾3位主角喊到勁大聲嘅情況
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
鬼殺咁嘈

多謝！

負評
上一頁

我笑到炎柱個心都穿埋窿

0分，難笑到想Block你下次唔好啦
拉

諗起艾斯

已封鎖會員 - IQ84
負評 上一頁, 不推文

笑之呼吸 - 三之型 淥死誰手

陸之型好似好D

好笑咩

8/10

執緊腸

洗唔洗block 呀 唔好笑咪唔好笑囉

笑左
笑埋右